我正式宣布，南區人全部都係垃圾，

300人都唔知有冇，
係咪唔住TG唔流眼淚呀？？？
作為南區人真係好慚愧

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

肯收下聲未
團結係所有文宣既目的
分化 割蓆
洗唔洗下次出黎18區手足都有記認?

我自己都係南區狗
一啲都唔係想分化
但個事實係咁
南區中產多
出黎嘅人好少
甚至好多有口冇行動
係就黃 但係遊行都唔會去

起碼係黃
我相信南區出事佢地係度一定落黎幫
至於出唔出其他地方
唔係屌下就有用
唔好亂軍心
語氣留意下
出黎既都係自由意志 強行指責大家冇咩意義

人地意識薄弱，你咪多D宣傳囉

日日叫了 盡曬力

南區太安逸了
有時唔屌真係唔鬆化
同我都係想激脹法下姐
一句起兩句止

南區真正要面對既係大台化既活動
係咁嘈交割蓆自行分化
至於唔安逸又點?
下一秒全部覺醒上戰場?
真正令香港人企出黎既
係6月以黎既犧牲加上守望精神
血汗以證不公
要出黎既已經出左
未出黎既可能中左煙都唔會敢出
如果係咁 不如俾時間去引導南區人點行

其實宣傳係咪有啲少？

今次都係少左啲
同張文宣啲字有啲「了」左少少

南區預左啦

同埋地點都係一個問題囉

唔好話中產 南區仲有好多食開禮義廉啲蛇齋餅粽嘅中老年人
比狗入南區放tg又點 嗰啲食古不化嘅老屎忽咪又係食住tg屌廢青累事

南區人表示收唔到風...

頭先中心好撚多人喎

燈一燈咩都搞掂曬